學結他

觀塘/旺角區有冇結他班推介？
睇過峰弦峰語 同guitar concept都有興趣 仲有冇其他選擇？
同埋想知如果學fingerstyle同考rock school acoustic guitar係咪完全唔一樣？

本身自學玩左年幾 剩係識撳c key d chord
但拍子感極差 唔識掃chord同勾弦

學下樂理同睇譜
拍子差係因為睇tab譜

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

Steven law

佢應該收得唔平
我筆值得$800/4堂左右

唔同Rock school 8級有d彈原曲係電結歌
峰弦峰語學流行歌chord melody
Guitar concept先真係Fingerstyle
但唔好預教得快

其實對電結都有興趣的話 係咪學fingerstyle先好d

電結他可以考慮下我地

兩樣野

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

Rockschool acoustic guitar裡面要彈埋jazz,funk,blue,country 等不同風格，和fingerstyle會有不同